一人一個你覺得無線欠佢一個獎既tvb既藝人

馬德鐘
馬國明
馬浚偉

第一個撈左20年豬肉獎都冇個
第二個都係撈左20年，係近兩年先分到豬肉獎
第三個拎親都係豬肉獎，次次都同視帝無緣

佢地根本唔care

認字特警

點會唔care
馬浚偉電台公開講過自己想拎視帝

未係囉，邊會有員工撈左20年，但豬肉獎都分唔到一個，望住班新生代入行2-3年已經拎哂獎，再望下同期果啲，咩7獎都拎過哂，點會care，葡萄死啦
係馬明先咁好仔繼續留守比人恰

林峰既視帝

馬德鐘 鳳凰四重奏個年最應該拎 最後比左鄭嘉穎

你又知人唔想拎？

Benz雄：無線獎項騙人的，只是氹你開心

師兄咩年代

屌係囉，11年又拎第二次，果年laughing 哥應該要拎

你又知人地想拎？個個學你咁無大志唔想要獎淨係要錢？

wfc

陳豪

拎過視帝啦

鄭健樂

牙fred 坤哥

馬神絕對係其一，鳳凰四重奏當年大熱倒灶輸比鄭膠穎，原因你懂的。
作爲一個半路出家既演員，真係望住進步好大。去到後期已經可以獨當一面，carry起一套劇

馬明從演技上唔算特別出色，當然講緊係同上一輩比，同呢一輩比的話當然都已經係一流。但我個人認爲馬明似enjoy有劇拍就算，有錢又有癮。當年On call 36小時真係以爲100%攞硬，不過當年大台又點會頒比上位無耐既人

滕麗名我覺得演技上其實無懈可擊，一屋老友記演技完爆左兩屆視后

黃智雯雖然已經攞過飛躍獎，但近幾年都被投閑置散。但其實黃智雯係有能力擔大旗，做戯好自然，有楊怡10年之前既感覺

林峯真係唔洗講，明明有一定演技又係親生仔，但居然都無....

好普通，真心

咁客氣

馬神代表作我覺得會係爭霸，講起劉松仁無線都欠佢一個獎...
馬神後期既飛虎發揮都好好，當年佢仲要帶病在身去拍，但咁多年黎豬肉獎都冇個

...

btw，07年歲月風雲，佢作為一個小打六都有機會做危天行既助手，有角色有對白，起步際遇算係咁，點諗到10幾年後都仲係咁上下..

馬德鍾去左邊??

電影又無電視又唔見
返左大陸搵$?

歐陽震華

馬浚偉戲好屎

馬明我鍾意紫禁驚雷奸角
馬浚偉戲好屎
馬神就鳳凰四重奏同洪武三十二

馬浚偉戲好屎

郭可盈 視后

關心研

返左大陸啦，而佢係香港開左間日本菜，仲做埋馬主

馬神鳳凰四重奏當時未算爐火純青，但要攞男主獎應該係無難度
爭霸真係好撚好睇，同劉松仁互飆演技，當然劉松仁演技又更高一班啦
劉松仁應該都唔旨在呢d獎啦

成套飛虎其實都好正，不論題材定演員發揮

我都覺得馬浚偉戲好屎
講緊同佢同年代個堆比
而且演技好公式化，同後期楊怡一樣

同啊姐斗? 啊姐表示要幾多個視后就有幾多個！

不過演技真心好
但後來久休復出既富貴門完全交行貨

中十因
之前有年做得好好
網民都話好
好似係點解阿sir 個套
最後 半個豬肉都唔俾

馬德鍾同馬明就話係啫
馬浚偉你都講得出 做親戲都係一副屙屎唔出樣

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套撚套主角仲想點撚樣?仲要柒到套撚套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既阿海黎諾懿等都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂，仲要柒到連主題曲都冇份唱
勇往直前隻真馬小飛象都搶過佢
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個撚個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢
果套碧血鹽梟人地睇都係睇金牌監制作品 睇turbo都唔睇佢啦
隔離七日情包書膠做正派臥底警察型到直程秒殺佢唯一一次做奸角
仲有霍景良一句自認幕後黑手都搶晒鏡
呢套劇由羅敏莊扮容祖兒唱歌到A貨超模朱璇到陰謀誠同特警到叫哥哥既何綺雲甚至殺人犯菊花泓到疑似露J既李國麟都好搶戲
佢同狐妮長腳蟹條線wfc?vv
紫禁驚雷入面九孖七演技正唔洗講啦 細過佢既馬明BB做奸角都正過佢多多聲
套新劇守業者人地想睇麥包多過佢囉

但偏偏咁撚多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶閪
但佢套撚套都做主角fuck

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個fuck
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢?fuck 只可以叫個九唔搭八既馬撚 fuck

最核凸果點係你呢條柒姑碌成勁日以為自己好有料係度懷才不遇咁撚樣
要走就早走啦鬼撚留你條on9仔咩
又成日以為自己好撚好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d閪水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條仆街柒頭馬咪以為依家扮晒正義撚就唔記得你當年搶撚左初哥哥既君好呀！fuck fuck fuck

唉，係，次次都講漏佢

每次有人一吹奏盲俠就會諗起林峰
明明大家都係chok
而以演技計林峰點都好DD

出現了

原來愛上賊

發癲就叫好戲咩, 喊到低能仔咁

點解阿sir係做得好
但之後派D係又喊唔係又喊既角色比佢開始覺得好煩
不過overall鍾嘉欣D演技已經可以屌打近幾年D女主角

謝拉特

林峰當年比人谷咗去唱歌個度，做戲又大把人頂住未到佢所以未有份

講咁多無用， 嗰班埋到樂20個堆就會有奬

仲620？！
依家魚泳山啦

居然冇的士陳

tvb 有送獎俾林峰 不過唔係視帝
係亞太區最男

滕麗名

小學雞收皮啦

最男佢都有拎過
使徒嗰年覺得林生值視帝